西甲 = 日本 英超 = 韓國

西甲 : 皇巴馬有幾好波相信吾須要多講

英超 : 宣傳勁，質素不外如是

一向崇優嘅連登仔典解一邊屌人崇韓一邊睇垃圾聯賽

啲人連曼阿都吹都大戰咁我真係吱一聲笑出黎

一隊歐聯都冇得踢，一隊年年十六強出局

韓國女星屌打日g

d 英超柒頭以為簽d 西甲棄將就係買到咩球星

ibra sanchez ozil

獌仲話要簽 griezmann
一睇，嘩3x場入16球
班英奴仲吹奏佢有幾勁

得罪講，佢喺西甲咪最多 = 英超defoe

班英奴呢？

跟住會有人屌你唔睇西甲
會話4-7位既隊都會屌打英超

英超咪又係得熱軌
你唔會當鏝獌阿猁強隊掛

你講西甲西時間 所以比唔上英超
同啲人話台灣機票平所以唔去日本有咩分別？
你要享受高品質嘅野就要有犠牲嫁啦

垃圾西甲

西甲 81 81 71 68
英超 81 77 69 66

有咩分別

你咁樣拆穿人唔好架喎

樓豬係雷生

西甲唔好睇就係唔好睇架啦 睇波係娛樂黎 你班西甲撚日屌夜屌都無人睇架啦

西甲不嬲最高汁
4-7位一定屌打英超
不過歐聯 西甲4哥好似輸左比英超護級份子

冇辦法，港豬太多

Defoe做過世三？？

西甲4哥嬴左英超3弟 wor

世三係夏神

今年西維爾有打過利記？
定講緊上年歐霸
上年仲好野
一隊英超8弟4強大炒西甲4哥
說好的西甲中遊屌打英超呢

系
連堆西甲下游都夠殺你垃圾英超前列拉